英文 non fiction books 分享

而家裝咗個 Blinkist app
有好多英文書可以一路搭車一路聽佢啲內容概要
鍾意先再買嚟睇

諗住開個 po 得閑就分享下好睇嘅 business books

而家聽緊 the power of no
遲啲留聽後感

Harry Potter

Non fiction

Lord of the rings

The Science of Harry Porter

一年$6xx有啲卻步，你用咗11個月感覺如何？